大陸人係唔係可以遙距買到香港樓

依家封左關
大陸人係唔係都可以在大陸買香港樓

通知AA，VR睇樓等等

佢有香港 bank account 咪得

thanks

唔使上律師樓簽名？

順豐即日來回都得啦，大把公司文件都係咁簽

點同, 要個律師肯"核實"係買家本人簽名wor

有錢就得，律師樓一條龍服務啦

即係點? 為左個幾萬蚊律師費, 冒比人告既風險簽名?
定叫個律師自己上去坐14日, 返香港再坐14日?

Send份文件上去咪得

有曬身份證副本各種身份證明文件，再者，紅底律師行係上面有 相熟律師接應 洗撚律師上大陸咩

想知你係自我幻想定真係有律師簽過?

搵呢啲律師睇住簽就得，唔使喺當地

公證人（notary public；notary；public notary）指在英美法裏依據法律所形成的公職人員，在通常涉及房地產、契約、授權書(power of attorney)以及外國與國際商業的非爭議事項上為公眾進行公證服務。公證人的主要職能是監管宣誓及確認宣誓，並作出宣誓書與法定聲明、證人以及認證某些類別文件的執行、承認契約與其他的相關文書、拒付簽注(note of protest)與匯票、提供外匯註明、或在船舶在發生損壞時提出海事聲明、提供認證文件正本與公證副本，並根據管轄權執行某些其他的官方行為。[1]任何此類行為都稱為公證化(notarization)行為。而公證人(notary public)這一術語僅指英美法公證人，應與大陸法公證人有所區別。[2]

其實有錢好多野都解決到...

你呢個答案最似, 但....
"而公證人(notary public)這一術語僅指英美法公證人，應與大陸法公證人有所區別。"

大陸係唔真係有咖?
Public Notary Office (Chinese: 公证处 Pinyin:gōng zhèng chù ) is a subordinate agency of the Ministry of Justice of the People's Republic of China. It is responsible for certifying documents according to Chinese legal system.

有錢就解決到啦
搵d兩邊都有寫字樓既律師咪得囉

d大行點會為幾萬蚊律師費take呢個risk

兩邊都係自己人喎
支那寫字樓係自己人面前簽好包好再順豐即日寄港
有咩險冒?

其他商業文件可以既，但係買樓牽涉到good title，將來賣樓都會以該簽名作實，除非支那果邊有香港律師，如果係支那律師我相信香港律師樓都唔會冒險
其實更可取既方法係搵司爺去支那簽，前後隔離28日，有錢就得啦

我想講就係前者
不過依家好多行業都有豁免
工廠會計核數果d每間公司都有quota
返香港唔洗隔離14日

兩邊都有公司好似可以有免檢疫人過關